[突發]原來日本35年前已經勇武過香港人成9條街!!!

香港人, 進化!

利申: 只供歷史教學用途

push1

2:21 開始睇

200米唔夠已經揾枝槍射你啦

gas mask？定係你講緊實彈

push2

著件黑衫就屈你搶槍開尻你實彈再入埋你暴動

連登咁多失敗主義者嘅

認清現實姐,香港同外國防暴差太遠

然後日本社運就一沉不起，成功被政府標籤為極端主義

你想香港學埋呢一part?

最值得留意
之後示威者批鬥成風 係到鬥苦行 令運動收皮

香港人50年前都勇武過依家啦

如果全部人肯衝，警犬都會驚啦
佢哋有包袱，我哋冇

就係因為日本社運內鬥到食屎先至玩撚完

驚?一定機關槍掃射你啦有咩好驚

會咁做嘅種族，你唔使教唔使比嘢佢睇，佢都會做。所以唔做就做番議會囉。各有各玩法，無話一定要點，量力而行

呢個其一，另外就係過份勇武令運動脫離群眾，最後只有好少人參加

失敗得過你？
祟日踩香港
幾十年前好多國家既人都勇武過現代人啦

我哋係要學習日本果種武士刀精神

當年日本防暴 好少用催淚彈
佢哋覺得警察就係應該正面 面對群眾

用催淚彈係冇膽

我冇崇日，我淨係想香港獨立兼清算警犬

調番轉 我地先有 佢地冇 就算殺左我地 都唔會比人追究到

10.1拎膠管埋身都開真槍la

你拎支長竹去? 10米都未到就射死你

我哋有美國支持兼而家有好多淺黃慢慢變成深黃，輿論唔洗驚

衝去D 防暴到做乜

佢有哂攻防武器

你要衝都等佢放工乜都無先衝勝算仲大

唔同戰線唔同玩法

唔該大家一齊諗吓計
唔好再迷信磚頭掉狗丶什物block路丶火魔呢啲嘢

即習近平總書記亦想支那人表現似雅利安人，話世界大戰就世界大戰，話偷襲就偷襲架，問題唔得都係唔得架。

咪話要習武囉，同埋你覺得香港政府會俾第二次六四發生？

push4

香港都有
不過上次失敗咗啫

都講咗唔同戰線唔同玩法
35+要做，街頭都要做

當年北洋水師已經裝備到世界第三定四，對住二打六日本海軍，會腳軟嘅一樣腳軟。全副西式裝備，一大堆海歸士官，未一樣話冧就冧。岳少果D肯定係美國人嚟

push5

裝備就係正義,一百枝ak勁過全香港勇武加埋

push6

你搵清朝班支那垃圾嚟同香港手足比？

都係送麻包袋最好 有時間慢慢睇定送貨地點
諗定邊度上落貨 乾手淨腳又冇可疑

你百幾萬人全菈架生去插佢佢開咩槍啊

武士刀有咩精神？

我唔係想分化
35+都要打，街頭戰線都要打

對，和理都要進化

上面答咗你

軍火我哋冇，gear我哋點都會有

日本 d船新正過清朝果d十幾年 又有速射炮
清兵就算鳩數啦, 彈藥都無錢買

一樣啦，量力而為，可以勇武當然勇武，問題的確係唔夠吖。一話速龍落地已經大部分人散水啦。正常係幾十萬人齊興奮，搵到果幾百友復仇吖。
心態唔同，無計架

D人只係記得不分化，唔記得兄弟爬山

咁我習武習到識避子彈先出去

睇番條片，如果我哋有同班日本人嘅gear兼夠膽衝，班速龍夠膽搞我哋？

push7

有咩咁突發，唔好亂用標題啦

我唔用突發你哋會嚟留言？

打開野球 火魔都準啲

咩道理

支共面對支那人怕死的性格，所以係設立咗督戰隊，架晒重機槍，若係前面衝嗰速龍、防暴、SDU後退，全數射殺。
咁我地係文明，唔會要求自己友咁做架。咁又無基督教無畏精神或大和武士道，所以人地識睇嘅都建議行返議會先。有D嘢的確係咁，個性格係咁，無得逼

叫香港人學日本人勇武 得啖笑啦

其實係你未瞓醒

子彈我同你實避唔到，不過中共統治香港之後，我同你都一定避唔過粒子彈
寧鳴而死 不默而生

我哋成個香港都未訓醒

不過宜家日本收晒皮

女就飲多幾杯珍珠奶茶 男就睇多啲A片

日本藍絲比例一定多過香港
本質上仲係專制社會

我哋要學佢哋嘅戰術，唔係佢哋嘅思想形態

今時今日你仲拎日本警察同香港黑警比

所以咪話要upgrade囉

push8

ad victorium

武士刀定武士道？

no pun intended

死守大學已經證明左唔得，
同埋，全共鬥最後收晒皮

原來樓主無腦

on9中二樓主打衝鋒唔該

躝啦 五毛

瞓醒味
佢成架衝峰車車過黎已經完左

笑撚咗
咁都要幫㗎仔含

你喺咩時空

巴打應該唔係咁嘅意思
大家應該諗下假如大家全民勇武
真係比你打勝班狗 之後我哋應該攻邊度打邊度

呢家香港勇武好差咩?
吹到9條街
你話參考都仲可以俾你兜
你拎勇武黎比較黎笑我就屌你老母標題撚

香港人進化左

日本人84年前仲勇武

當年防暴警察大多來自大學落榜考生，因此極度仇視示威學生，鎮壓過程絕不手軟⋯⋯
不過一般民眾希望社會穩定對運動反感亦係主因

屌，其實依然會咁諗
可唔可以理解成對狗察仲有一絲希望
覺得佢地唔會老屈到你係長竹恐怖襲擊跟著fire at will?

如果係有心人
跟住可以SPIN去
佢地冇搞議會內抗爭
再屌下啲勇武送頭
所以日本學運先會失敗

百幾萬人攞竹插就唔係法律問題，係個行政已無合法性的問題喇

依家都唔少YELLOWNAZI係到屌人社運CV唔夠厚啦
再唔係屌佢地諗埋哂啲9橋就響到問你有乜高見

拎條膠棒仔都射鳩你你咁撚大碌竹隨時畀人自動步槍掃射

連登d支那賤畜真係多😁😁

百幾萬人菈架生的時候，係唔係三萬狗+行政+一萬武警甲由要諗逃命方式的時候啊? 傻嘅都會諗啦

連登仔就係咁失敗
面對住強大既鎮壓，淨係識諗放棄，唔識反抗。
其實任何時代革命軍都係受到超強大軍力鎮壓，唔通比你奪權咩。
所以香港人一係進化，一係新疆化做順民囉

好耐之前po推到1001啦 全共黨丫嘛 樓主坐左幾耐？
你知唔知全共黨之後日本人對政治有幾冷感

除非有重機槍係後面做督戰隊，否則任何支那軍面對血戰都會腳軟，呢個係不變鐵律嚟，因為佢地無信仰，個個貪圖物欲，喜歡屌hi
呢樣係同時通用係狗、匪軍、衙門同大部份抗爭者

咁你準備迎接新疆化
連反抗都無勇氣，你係咪藍屍?

推

準備迎接新疆化
連反抗都無勇氣，你係咪藍屍?

如果人人都唔怕死 唔苟且偷生 我哋一早贏咗
事實係只有一少部分係唔怕死
好難

送頭唔好 又被爆眼

認真
你拎條咁既片出黎無問題
但你諗下最後日本既政治運動發展成點先
唔好拎條片出黎就話學人

成功話我知 返工先啦

依家人民鬥人民 完左

你拎日本警察同香港蓄牲比？

p牌冷氣軍師出現了

中國香港人係懦夫又唔係第一日知
由班仆街陷家產繼續玩35+缺席啦

駁唔到就話p牌仔

無錯，返工先
始終仲有工返，未使被送上肉檯斬件，所以未無發生囉。
所以大家應該相互理解下

遇到不合自己意見就話人係咪藍絲
又玩鬥黃？

拉

個p字咁大個印喺度，真係駁唔到

你中文程度係咪fail ?
定智力低下?

此情不在

就係之後收晒皮

咪又係輸

老美等都睇到，可以理解架。除非你架重機槍係抗爭者後面做督戰隊，否則係唔會全衝。
支共明白，匪軍炮灰明白，老美亦明白呢個係支那人性格的特質

收皮啦你垃圾p牌
定真係你係藍絲走上黎分化

樓主無讀歷史
日本之後既社運點樣

日本社運失敗兩大原因
1. 內鬥，鬥拎高地，鬥高尚，鬥辛苦鬥慘
2. 警察大量製造輿論，令社會一般人覺得佢地係暴徒搞事，阻礙社會，失去支持度

兩樣野係香港都一路發生緊

民族性係無得逼。咁你地又話愛呢到D人，咁只有接受同慢慢引導囉。

Show Blocked User - 係男人就頂硬上

其實睇返舊年十•一個行動，咪有條on9速龍被人打到訓低，自己爬返起身
講真即使速龍係警犬精英，其實圍鳩你你又真係打十個咩
我哋係勇武被捕退場，兩大學戰役後元氣大傷，最慘係士氣重挫，內心設咗一重恐懼，而家綠曱甴都驚啦，唔好話速龍

又話兄弟爬山嘅連登仔？

中國30年前夠勇武過香港啦，單人匹馬赤身面對坦克
連登仔做唔做到呀？

講屌自己人點夠熱狗黎

人係無完美，一聽速龍落地即散水，係可以理解。
亦正因為你理解而衝鋒在前，呢D未就係大愛囉。你嘅愛正慢慢發揮作用，他們已在改變。

唔好亂咁害人啦

其實香港黑狗都好怕死
不過佢哋有 gear
我哋又係咁怕死
上風先喺佢哋度

你衝左未？

你咁撚有勇氣一早直入武漢再四圍遊一早羸撚左啦咁柒多嗲

香港依家冇內鬥咩

真 如果香港一千萬人衝一定驚
離撚曬地

以前人唔鍚身，好似越戰要斷手斷腳

你覺唔覺？成個連登有一班人不斷散播失敗風氣。講到一反抗，就會比狗殺。
起一起呢班人底，全撚部都唔係抗爭者，但帶風講鼓吹大家唔好反抗，因為唔夠打。
成個風氣係咁，有邊個敢抗爭

上年十月一日就發生咗 個學生好彩冇死咋

🥱🥱🥱

文咩明丫

懦弱廢就廢啦

知名5毛嚟

香港社運就最撚長壽啦
20年日日行禮如儀口號抗爭
班泛民岀賣選民都都大把人含

唔好咁浪漫主義啦 你當香港人係軍人咩
比夠你700萬人真係向前沖 皇軍殺1千個後面果啲就淆哂底走啦

割咗個lin 頭唔算失敗喇

同工聯會比邊個勁啲

可唔可以唔好再用埋啲乜撚嘢「突發」「我正式宣布」呢啲term...
已經睇咗幾個月，睇到好攰
用呢啲字眼做標題已經完全吸引唔到人

都係聽大灣暉講投票35+泛民選黃絲特首最有計
到時政府DQ35又俾外國知香港幾獨栽
可以同白兵嘅一味靠美國戰術合流

萬一政府唔DQ,但係泛民自己開會投白票，缺席，投對家，咁就做到真正不分化，大家都係白票兵，共碟

同問，洗乜講咁遠
67年工聯會幾勇武

人地班狗冇吸毒
等如你對英國佬同支那共匪

英國佬當人係人
支那當人係狗
邊有得比

得香港先會帶實彈去防暴

唔好忘記香港人既對手係世界最邪惡既組織

但熱狗真係無橋

熱狗就黎多過香港人啦

佢地依家hi撚埋興奮劑 你話呢

坐井觀天

唔好成日浪漫主義
話全民勇武就點點點

大家都知發生唔到
有人大膽啲有人怕死啲
呢點係點都改變唔到

不如諗下有咩實際做到仲好
唔好下下blame自己人先啦

有勇無謀
咪一蹶不振
衰足35年

狼來了到真突發個時就冇人會睇

打呢d跟本唔係鬥勇武 係睇d差佬有幾仆街 因為班仆街拎支槍射完你都可以冇事 同其他國家正常差佬比 唔撚同

有自我反省能力加10分

台灣、韓國人奮鬥左40年左右先有成果
用你講法佢地頭39年都行禮如儀

無自我反省能力先係熱狗

咁坐響水砲車前面嘅任務交俾你啦
我冇高見走先

覺得黑警有包袱, ching你搞笑? 佢哋而家實彈殺人都係止暴制亂, 隨時攞幾個大紫荊都得喎

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

要無大台要be water 群體衝突就一定會輸
因為無組織能力 同埋個個都想走 有乜事就全力跑走
然後話我be water咋喎所以咪次次都咁多人俾人打俾人拉俾人圍捕囉

我寫呢個post唔係為咗內鬥

但係就有on9仔狂屈人熱狗打稻草人囉

你睇清楚啲條片 人地開左幾多槍
認左佢 其實香港人是怕死 包括你同我

而家個策略根本唔會畀你埋到身

唔好玩

樓主係係想想發洩打狗多啲

又打稻草人
熱狗就黎多過台灣人口啦
咁容不下他人意見
你慢慢同水砲車dating啦

所以先有呢篇

大家係咪唔記得咗日本抗爭運動點解失敗？

好似圍救poly嗰晚，勇武喺登打士街向住咸美頓街班狗，隔成個街口咁遠都掉，但係就算打棒球咁叻投擲都只會係幾個舖位咁遠，班狗就等手足掉到手軟先衝。

黑警有屋企人有仔女輸唔起，我哋手足怕乜撚

都講咗我哋要學佢哋嘅戰術呀

push9

日本自古以來都勇武過香港人九條街啦，講經咩

下？
你自己話人yellownazi亂屌人就得
我講熱狗亂屌人就打稻草人容不下意見？
講出黎你自己有冇笑
雙重標準到
定你對號入座左

日本警察不嬲廢

未埋身已經開實彈 ，e.g 10•1
中、遠程距離已經用緊TG、橡膠子彈同海綿彈等
唔否認習武重要，但現實情況狗狗落單呢個機率真係好少

香港人撚敢衝咩屌你

其他人罵熱狗就係yellownazi，熱狗罵其他人就叫監察，多元意見 binc叫人道歉好似c-c-tai咁無做野就拎不分化不割黎擋試下自我反醒啦，唔好再眾人皆醉，熱血越黎越無人支持係有原因嫁

本來都唔覺
見到上面條友笑人yellownazi但唔比人提起熱狗真係覺哂
果然熱狗眼中得佢地係岩

學佢話齋
熱狗眼中就真係全香港都係yellownazi

好懷疑你連喺屋企睇live 都冇睇過

我要瘋狂追擊熱狗

講經咩 以前條街都無CCTV
勇武完仲返到屋企
依家你拎住武器出去
唔死返到屋企 一個禮拜內睇CCTV都比狗咬啦
港共之前套溫水煮蛙太勁

幾個人搬起木柱撞埋去 勇到

日本左膠同香港一樣嚴重

熱狗永遠做乜都係岩
其他人做乜都係yellownazi

都未講yellownazi呢個名比熱狗更加侮辱性
明明本來拎黎笑chinazi
無啦啦拎黎笑返自己友

無錯
淨係post條勇武片出黎叫大家學
根本最應該學既就係點避免佢地既後果
佢地到今時今日都無人出黎示威 輸到咁喎

仔女? 咪當示威者咁照打照鬧瞓咗成年啊?

手足大把上有高堂下有妻兒做緊家庭支柱, 乜都未做已經被告暴動, 仲隨時會被自殺, 真係成個屋企會lum
黑警? 殺人先係加官進爵嘅開始咋
睇下呢一年用過幾多實彈同幾多人被自殺再講包袱喇

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

佢地就黎做到熱狗個朵同大陸人一樣臭
熱狗只係識笑自己友，仲話監察
你屌佢無橋佢仲話你諗d屎橋問番佢有咩高自

佢哋呢一隻衝我淨係諗起嗰陣時二戰個陣日軍嗰種萬歲衝鋒

工聯會最勇武

所以香港人咪應該俾人奴役囉

對手武力使用級數唔同

人地有組織有大台 點同

勇武轉晒做藍屍啦

push10

日本社運最後收左皮，你知道架何？

唔係香港先有黑警
香港人唔好將自己睇得咁高啦
當然因為一啲國家唔係出差佬直接出軍人

其實個個都怕死

好治癒 不過
當我唔講之後對抗爭既正面反面效果先

其實我地唔係無經歷過呢個階段
只係一場戰役輸贏都好
班狗都會怕我地有一次幾千勇士同佢地命換命
所以先會演變成而家咁唔會俾我地集到人
你號召
佢地就早半日重兵守住連人都唔可以停留

所以去到呢一刻憧憬街頭大會戰只會係妄想
想勇想報仇不如詳細計劃好去搞地下行動搞暗殺

如果大家見到手足比狗咬 可以一齊去救人而唔係各自各退走就好喇

歷史教學就係佢地失敗左

現實啲啦，香港開實彈都冇事

接受武力不對等，係佢冇裝嗰時先做野

結果佢哋內部鬥黃、鬥激進，
鬥到收皮

宜家啲黑警咁撚癲濫捕又開槍

熱狗講嘅就係意見
黃絲講嘢就係yellownazi
明嘅

仲要極端勇武開始攻擊無咁勇武既人
去到最後直頭係對和理非勇武,直接內戰
日本社運失敗成個過程都好值得香港而家去反思

吉野號本身係清朝睇中，
不過唔夠錢買，
所以俾日本買左

黑警就全世界都有
屌啦星 SDU 機場警果啲係用黎反恐
受軍事/半軍事訓練 拎黎對市民 根本就ON99
仲要無後果 無法規 講黑警 香港係黑過墨斗

濫用突發

工聯會根本就是抗爭的榜樣

大佬，香港又催淚彈、布袋彈、橡膠子彈、胡椒球、大支裝胡椒噴霧、催淚水劑、左輪、AR-15，點埋身呀

呢個要學啦...最起碼係齊心唔係走

又blocked一隻

突發
發現新大陸咁人地搞內鬥玩暗殺自己人先最應該檢討

睇畫面係好睇, 冇CCTV, 日本唔大但都有地方走, 香港?
當時幾多人受唔到經濟上升好處, 仲打緊份牛工先出黎

經歷緊架啦
剩係連登都見到啲臥底扮野
例如屈熱狗分化嗰啲啦
見你講勇武就叫你交社運cv
再唔係丟條屎橋出黎嗰啲

都係個句啦 最後日本既政治運動發展成點？

仲講以前？睇吓而家日本人變成點？佢哋今時今日佩服緊我哋

所以話香港人咩都廢

條友又會兜圏叫你學戰術嫁啦

唔駛比較

你乜都唔做 我地黑狗已經拎住枝炮

同日本呢啲自由國度冇得比

人地知道放低裝同身份 對家分分鐘係鄰居 震壓力度都細啲

你睇下黑狗 話知你香港人 打到頭破血流先安心

其實清末民國D人重勁
五四學生你估無人中洋槍咩
咁D學生有冇中左就散場返屋企
唔好搵借口俾自己啦
我地要學習勇者精神
唔係睇完無限借口不了

Push

五四運動又贏左幾多野？
你係搬都搬d 成功奪權既例子啦大佬

師兄你走先
又會俾人屈分化撚

工聯會67個陣都用槍同炸彈打啦
用竹

認清現實啦

人地日本果啲防暴係防暴, 香港果啲係老解著防暴衫
人地日本人唔怕死, 香港人界損手指都瓜瓜嘈

參考下OK, 但要跟足就唔可能

收皮啦照你咁講永世唔洗學習,古人經驗永遠用不到
叫你學下紅衛兵點拉一派打一派
成班兒登仔就話不了
人地內鬥食花生算

同condom 打 on99

係就直接搞大粒野 大人物 搞D condom 托咩

為左D condom 之後入去坐真係on99

睇咗陣comment

發覺樓主好撚脫離現實

所以咪話離撚曬地囉 你唔好衝出嚟柒

例如屈泛民同CIA
幾時有証據呀CIA大隊長

冇証據屈鳩人而家扮受害者

咁容不下他人意見

陣間佢又block你
成個小粉紅咁

狗nazi

我驚佢搵CIA夾走我

我怕佢皇天擊殺多d

你真係弱智

訓左幾耐？
一早開過post

佢哋支持六四㗎

樓主就係極端浪漫主義
問人點解唔撚衝覺得個個無包袱
講到後生好似冇屋企人冇朋友咁

重點係日本嗰勇武路線 最終越走越激變到聖戰運動呀屌 之後脫離主流 仲畀主流唾棄

反而韓國和勇合作最終條勇武路線延續到今日

人哋警察係捱打 香港狗隻係鳩打人

好有武士道精神.

我諗冇一個正常國家會帶防暴入商場,仲要開胡椒球槍打老弱婦孺.

香港同第三世界國家一模一樣

原來樓主弱智

樓主你到底瞓咗幾撚耐?

而家喺港共嘅打壓下

佢地隨時連你行落街嘅自由都可以剝削

然後就沒有然後 ON撚9樓主

黑警開槍殺人無後果, 哂鳩氣啦仲係度鬥勇武

你老母 你六月之後就衰強姦坐到依加？

Lm

屌你啦你呢啲咁嘅言論咪累撚死人囉
個個睇完你呢個post真係去咁樣做
係呀，個個很衝 警犬都好驚但我記得二次世界大戰日軍都係咁衝但美軍有冇驚

人地唔會係唔係都開槍打自己同一個地方長大的人，
香港果班會，唔好問我點解，
人就係有分等級，
香港果班係黑警係屬於人形畜牲。

咁你可以成立督戰隊係佢地後面試下嘅.

你夠鐘返工好耐喇.供樓供乜條數等住你找清

push11

入黎屌你呀

ching坐左幾耐

呢D唔叫開槍, 叫屠殺香港手無寸鐵的人民

美國都會同支那斷交

佢地警察有武士道精神，好堅持 用警棍同人互秋
後期有個係香港處理過66 67的日本警官番去用TG 收晒D 示威者皮啦

咪撚係，係阿好驚阿D狗，但佢地就得個驚，衝個D隨時死成百人阿

都痴撚線

仲殺咗好多自己友
之前出咗赤軍 殺人如麻 全世界都認定佢哋係恐怖組織

當年香港，工聯會放炸彈炸死幾個人添。